2018 3間發鈔銀行新鈔票

2018 新鈔票與現時市面流通的銀紙一樣，同樣具有 5 個面額，並採用相同的顏色，設計主題富香港特色，當中 1,000 元鈔票就描繪香港作為金融中心的地位、500 元鈔票則是描繪世界地質公園、100 元鈔票則描繪關於藝術的粵劇，而 50 元鈔票為本港棲息的蝴蝶；至於 20 元鈔票則描繪市民大眾最愛的點心及飲茶文化。

最鐘意中銀100蚊 就黎七月十四驅鬼一流
Btw 點解要「直度」 有人銀包設計係直度架咩？

匯豐最正常
中銀 中國風

以前唔係三間銀行自己一間一個主題㗎咩? 搞乜今次一套主題三間跟?